\section{Zapnutí tiskárny}

Aby jsi mohl tisknout, je nutné zapnout tiskárnu a router, který ti poskytne Wi-Fi připojení.

\subsection{Router} \label{subsec:router}

Router najdeš na levé straně tiskárny vzadu (\circled{1} na obr.\,\ref{fig:router}).
Pokud není zapojený, tak ho zapoj do zásuvky (\circled{2} na obr.\,\ref{fig:router})

\twofig{router.jpg}{fig:router}{Router na tiskárně}{kontrolky.jpg}{fig:kontrolky}{Správný stav kontrolek routeru}

Zkontroluj, že na routeru svítí tři diody (viz obr. \ref{fig:kontrolky}).

Pokud nesvítí ani jedna, tak router není zapojený.
Pokud nesvítí kontrolka \emph{ETH}, zkontroluj UTP kabel (neboli Ethernetový kabel) mezi routerem a tiskárnou\footnote{Pokud je kabel zapojený, ale na routeru nesvítí \emph{ETH}, zkus kabel vypojit, zkontrolovat, že jsou zdířky v pořádku a znovu zapojit.}

Pokud nesvítí 4. kontrolka se symbolem Wi-Fi, zkus router vypojit ze zásuvky, znovu zapojit a počkat jednu nebo dvě minuty.

\subsection{Tiskárna}

\begin{minipage}[b]{0.5\linewidth}
Prvně zkontroluj, že je tiskárna zapojená (\circled{3} na obr.\,\ref{fig:router}).
Poté zapni tiskárnu přepnutím vypínače na přední straně do horní polohy (I), obr.\,\ref{fig:front}.

Tiskárna by měla začít dělat zvuky a displej by se měl rozsvítit.
Pokud ne, vypni tiskárnu vypínačem na přední straně.
Následně zkontroluj, že napájecí šňůra je pořádně zapojená (\circled{3} a \circled{4} na obr.\,\ref{fig:router}).
Poté znovu zapni tiskárnu vypínačem.

\end{minipage}
\begin{minipage}{0.45\linewidth}
  \begin{center}
  \includegraphics[width=0.8\linewidth]{tiskarna-predek.jpg}
  \captionof{figure}{Přední strana tiskárny}
  \label{fig:front}
  \end{center}
\end{minipage}
